[ 正視聽 ] 點解要癱瘓地鐵？

林鄭政府莫視103萬上街巿民的聲音
一意孤行
企圖硬上弓推行賣港惡法

遊行，行過，得到的只是一紙聲明
意見接受、二讀照舊

抗爭，爭過，警方無視武器的使用守則
將上街的巿民視作活靶

我們現將行動升級
以各種自發方式、各種不同手段，目的就是癱瘓香港交通系統
我們要清楚表達
在林鄭及港共政府統治下
香港社會已經無法正常運作

或許你會認為阻礙巿民上班
對政府影響不大
不過由於員工的缺勤
商界會即時面對經濟損失

商界，包括跨國企業、金融機構、商會以及傳媒
便會向政府施加壓力
促請政府速戰速決

不過
我們沒有大台
我們沒有代表
我們不需談判

我們要求，始終如一
就是撤回送中草案

除此以外
一切免談

反正都文宣 不如去班直選建制嘅地頭辦事處嗰度做 佢地都係選民投票産生 係民意代表 文宣之餘仲可以同佢請願 話而家民意係反對送中條例 請投下反對一票 如果唔係之後會被人用選票懲罰 有無得諗

推

當年佔中都係想玩殘香港經濟，行焦土路線啫

如果上環中環金鐘灣仔站廢咗，其實都做到癱瘓cbd嘅效果

其實可以係車廂內表態目的，水炮車入唔到嚟，如果警察走入地鐵又催淚彈又胡椒噴霧，根本幫手助攻

要清一列車都唔知要幾多時間，何況最正嘅係有旅客同其他返工族混雜，好難做到完全「清場」，每一卡車廂得閒輪流kick下道門已經會delay

會唔會見我地迫哂喺地鐵
自己靜靜雞叫齊人開始二讀?

Push